# HMG Maria Martin Hernandez

TESTS4JUNIORS


Levantar Proyecto:

1. Entrar en el proyecto hmg-maria-martin-hernandez

2. Levantar contenedor:
   docker-compose up-d
   
3. Entrar dentro del contenedor de php:
   docker-compose exec php bash

```
```
### Una vez levantado el proyecto para poder acceder en el navegador hay que poner
http://localhost:8000


###Para acceder hay un usuario y una contraseña ya creados:

###Username: Maria
###Password: 123456

```

```
Una vez se accede puedes ver el listado de usuarios, se da la opción de añadir nuevos usuarios, editar usuarios del listado o eliminarlos.
